狼人隻deadpool識瞬移又會激光

點解戲入面唔識

佢係比人改造左 將佢同正傳分開啦 最尾都比番自己一槍啪左啦

但係新版爆到自己得番個頭都唔死
狼人果隻比人斬一下頭就死

你肯定佢死左？

𣊬移漫畫都有

瞬移係偷左唔知邊個既道具黎用
激光應該係狼人亂咁加落去

狼人果隻 大雜燴黎既

都唔係跟漫畫版

其實狼人前傳入面有無叫過佢DEADPOOL
佢由Wade Wilson改造出黎唔代表呢隻係DEADPOOL架喎
由其係套戲改咁多設定

佢應該無睇到最後

有叫過